$800 內 MMCX 藍牙線 點簡好?

Shure RMCE-BT1 ~$800, 睇左咁多條線佢個線控好似最細, 設計幾好

Purdio MX840 ~$600, 平d, 但網上評論好壞參半

本身用緊TFZ exclusive 5, 諗住買個0.78轉mmcx頭, 定係直接買 SE215 wireless好?

push

睇睇下原來shure果條冇aptx

咁既話 prostereo L5 / 2手 westone bluetooth cable 好似好d

淘寶

淘寶果d有d驚收得唔好，有冇好推介？

推

Westone D人講燥底, SHURE果條太舊, 家下BT線一般係6百左右已經有APTX, 自己再出去睇下, 其實都算冷門下. 玩耳機既唔會用BT線, 唔玩耳機既又唔會玩咁貴

其實用好耳機連 藍牙線係咪反智行為，正正經經買jaybird x3好過？

淘寶嗰啲左樣樣都可以唔同聲

sony m2bt1

我都諗唔明 shure bt1新出都無aptx。

我淘寶左條200幾暫時用落幾好，幾鍾意個設計，我駁落轉插再駁aya，聲就一定柒過用線，但方便同抵囉
另外開機關機提示音係蝗語

睇下你本身有冇用緊個類耳機囉，好似我咁本身有隻aya都係想再方便d，300蚊都唔駛就做到

唯一有ldac